老老實實，今次美國政府對中國真係過份咗

仲傾傾傾，傾乜鬼野啊？直接掟兩粒原子彈去啦，仲同中國政府傾真係

慢慢撚狗先好玩 一野就死西曬邊有樂趣

扔過嚟大灣區
香港冚家產